公務員罷工問題

可能我內容會打得唔好 好小開post 勿屌

我知依樣野對於你地公務員黎講係好難既事
但係你地可唔可以唔好淨係罷工一日阿 係要長罷阿 依樣野係長期抗爭
而家個政府唔會因為你罷一日工而回應你 經過左就黎2個月都係甘！所以如果你地係支持我地 想香港好既話就長罷甘樣先佢地感受到無左你地係唔得 而回應我地既訴求

光復香港 時代革命 ！